如果6歲開始學投資，40歲可能已有70億身家

6-18歲學習精通投資股票
18-40歲期間每個月捕一次5%升幅

小朋友每年新年利是大概有$1000
老母通常都會幫小朋友儲起佢
咁18歲果陣就可以問老母拎返 $18000 做本
每個月捕一次5%既升幅
每年12次
捕足22年：
$18000*1.05^(12*22)
= $70億HKD

哈
到40歲就已經有70億可以退休環遊世界

如果你有1B都可以每次都一注買曬好野先講，我依家3x球都要分注落唔同野

終於搵到人生嘅玩法
多謝樓主

其實股票只要襯佢升就賣 跌就買 小學生都識
唔明點解咁多人輸錢

首先老母真係比返d利事錢你先再講

樓豬咁醒嘅

你計少左10 年一次股joy暴跌9 成

樓主依家應該有錢過誠哥

如果每個月5% sure win
不如直接借錢all in
20歲可以退休

唔撚會輸有料

包贏冇窮人

手續費

六歲開始學就做到神仙？

每個月5%

巴菲特都做唔到

厲害了
支持樓主孖展, 財仔all in
咁就可以追番之前的時間